##Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна

Деструктуризация - это разложение сложной структуры на простые составные части.
Деструктуризация нужна для быстрого вынесения элементов массива или свойств объекта в переменные.